港女港媽醜出國際 紐約市人肉霸車位

唔緊要啦 係人地眼中咪又係fucking chinese

連登仔起到底未啊?